有無已經捱唔落去嘅人

好想搵人一齊自殺，
落地獄嗰陣有個伴

已經掙扎左半年，想有人一齊落定決心

我都想死

巴定絲?

捱唔到都捱咗半年 唔差在捱埋落去啦

利申 等緊安樂死

係絲打嘅話可以停低諗下先啦

我呢幾日都咁樣諗緊...
死亡可以終結痛苦既唯一方法
不過宜家年輕人好慘
自殺會被人罵係廢青
死左之後仲要咁樣咁人批鬥
真係好慘

最多咪一日新聞
你以為世界圍住你轉

用呢份勇氣去闖一番事業喇

做咩要死 講出黎

差唔多每晚諗一次

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患

捱唔住了 好驚 好大壓力 好想消失

我驚生存 亦都驚死 所以只能苟活

Me2
現實太多嘢煩 搵唔到生存目標 零動力 習慣左用謊言去敷衍/逃避人與事
每晚訓都希望唔醒

試下換下環境/去旅行散下心先啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！